為何外國支持及同情香港的抗爭 ?【解答中國高層的疑問之四 】 〈蕭若元：理論蕭析〉

為何外國支持及同情香港的抗爭 ?【解答中國高層的疑問之四 】 〈蕭若元：理論蕭析〉

北區和你SHOP
日期 : 12月28,29日 星期六, 日
時間 : 15:00
地點 : 上水廣場

-------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 星期三
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區